藝術家們會用筆名在地鐵車廂、牆壁、商店和辦公樓上塗鴉。 如果你能抓住他:班克西入侵紐約的重演|Alex Suskind | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 在過去，士兵們會在戰區前的最後一站潦草地寫下便條和拍打貼紙。 我將如何結束戰爭:阿富汗之旅|尼克·威拉德| 2014年4月23日|每日野獸 
 我感到我的指甲有力量在大地上留下我自己的塗鴉。 讓林肯變得性感:傑羅姆·查林的虛構總統|湯姆·勒克萊爾| 2014年3月6日|每日野獸 
 在書的邊緣，她會用自己潦草的筆跡問我過得怎麼樣。 她教我做飯，還叫我笨手笨腳桑德拉·麥克爾溫| 2009年8月6日|每日野獸 
 她拿著它，而騎警則彎下腰去看那奇怪的潦草字跡，眼睛順著它看了看上下文。 紅年|路易斯·特雷西 
 讀書，多虧了塞巴斯蒂安的耐心，他還可以湊合著讀; 他幾乎無法潦草地畫出一個笨拙的拳頭。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 那是一個名副其實的潦草字，夫人，大致是這樣寫的:“我把您的女兒還給您。” 循環研究|安娜·凱瑟琳·格林 
 將軍會原諒這潦草的字跡; 如果他派快件來接我們，請通知派克太太這個機會。 《西布隆遠征蒙哥馬利·派克》第二卷(三卷之一)|艾略特·庫斯 
 我坐在地上，在一本書的背面寫字，希望能為我的潦草字跡辯解。 《西布隆遠征蒙哥馬利·派克》第二卷(三卷之一)|艾略特·庫斯